當威廉經過熱水浴缸時，他湊過來說:“裡面看起來很舒服。” 皇家熱浴盆Sesh |Tom Sykes | 2012年10月9日 
 在法學院裡，事情從來沒有像現在這樣愉快地無訴訟和完全舒適。 帕特里夏·j·威廉姆斯| 2009年1月20日|每日野獸 
 醫生經常到希爾街來，和將軍在那間舒適的小房間裡坐上很長時間，那間小房間就是他的書房。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 我很擔心在戰壕裡待了這麼多年，一張舒適的床會讓你睡不著。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 寫字檯上方是一個晴雨表和一面擋風玻璃，左邊有一個舒適的角落，一直延伸到壁爐。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 休爵士走進他舒適的書房時，發現醫生正悠閒自在地坐在火爐邊的大椅子上。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 他們現在走進的房間既舒適又舒適，陳設整齊，打掃得乾乾淨淨。 奧芝的鐵皮人。 弗蘭克鮑姆